連因航都正名了

//【 #絕不腳軟 揮手區 】

#有種旅人 一向不怕行街，甚至用雙腳四圍探索也絕不腳軟。
確實，#路是人行出來的！只要有夥伴同行，十分鐘、半小時，甚至幾小時也不覺得孤單，終點更比想像中近！你下次會 #由家出發 到哪裡，用雙腳征服最美風景呢？

#仍然要相信這裡會有想像 #一同起步

#Hongkongers are keen explorers, which is why some of us prefer to get around on foot. After all, paths are made by walking — as long as you’ve got the right company, it doesn’t matter if the journey takes ten minutes, 30 minutes, or even hours. Which destination will you conquer next?//

繼教師、逗號、基督徒、00後、港女，
又一大軍加入！

Link ?

【輿論組請注意】有關張貼任何消息之事宜

國泰fb

等睇方丈報狙擊

洗撚理佢咩
追擊左咁耐，越做越好
BTW 其實係因為送中過左，因航飛機都當香港領土，可能怕俾人送中無人搭

因聲援暴徒而導致排名節節下降...

連登之前反國泰

會唔會過份解讀?

總之連燈反乜, 今次都反cup晒

身體很誠實

買曬hx

呢個風頭火勢 我覺得唔係支持既話唔會出呢個會引人暇想既廣告

係空姐 唔係飛雞
次次都搭cx

因航比較敢言 之前同志廣告都係照出

而家先發現 原來社會比人分裂得好緊要
今次真係要團結

有冇例外？
比比鳥 龜頭bulb..

航空公司出篇行路post

唯唯

facebook出得post應該係公司立場
今次唔係剩係公會

希望國航唔好嬲豬

條例一過 外國人因爲顧忌都唔太願意再黎香港
外商又退出香港市場 黎參展都無興趣
國泰咁多國際線 你估佢唔驚咩